連登利迷排行榜

1: Can子
2: 沙基利狗
之後事撚但
尾二: 沙高
包尾: Costanza

最尾個隻係狗

yes

Yes

尾二都係

屌你老母

我捧曼聯

我可以做證

沙高好高質喎

Boa好波

樓上高汁

講就係呀？

4隻都係

呢個係垃圾排行榜，Can第一有咩問題

系

冇

笑4

咪單單打打啦

漏咗你

bb

利狗冇個係無辜

高質狗都係狗

係

hi曾主席

大家都認同狗可以做利迷

曾牠首

賢仔排第幾？

who

腎結石 好耐冇見了

腎結石

你啱, 講證據架嘛

咁搶口既手足

利迷不嬲係狗

如果係講on9排名，應該全部都係第一

我屌你老母家陣係咪撩交打呀

呢個真

牙賓好波

收皮啦撚樣